武漢肺炎啲人既反應同warcraft 既瘟疫bug 完全一樣

有事專登周圍走，game同現實差唔多

學到野

去迪士尼

仲有隻武漢蝗臨時食退燒藥成功入到法國境內

同啲玩家千方百計要帶啲瘟疫出街一樣

有D人既心態就係自己有事, 想拉人地落水
冇自律性既中國人特別多呢種心態

全世界都有呢啲人

不過就係支那多賤種

.
呢單野當年好似有人出左paper

但係現實冇healer呢...